作為一個港男，我選擇左......

今日如常地去痾尿，跟住兩個鬼佬尾入廁所
之後兩個鬼佬分別霸左中右兩個尿兜
我望住個小童尿兜，平時用開尿兜既我諗都唔諗轉身入廁格
係呢一刻，我心裡面已經清楚知道
我已經輸左.........

用又輸 唔用又輸

暗示港男連公廁都無得屌

今次真係要召喚肥絲
乜鳩霸左中右

佢係唔會入黎既